曾俊華賦龍和道新意義，3500名黃絲亮手機和應

特首候選人曾俊華星期五巡遊造勢，晚上在愛丁堡廣場舉辦集會。

他在集會尾聲的發言提到，集會地點旁邊是龍和道及干諾道中，兩年半前佔中就在附近發生，希望今晚的集會為該處賦予新意義。與會者聞言即鼓掌並高呼「曾俊華當選」。集會期間，巿民亮起手機電筒以示支持。

警方指，集會最高峰時有3500人。曾俊華競選辦則表示，競選辦沒有統計到場人數，但對大批巿民出席熱烈支持表示感謝。